「波台公投」 香港政府同警察 係利物浦定曼聯？

我相信民意會創造奇蹟

正評 利物浦
負評 曼聯

利=張建宗
柒下柒下又唔係咩好人
曼=狗
壞事做盡

獌狗已經好慘
以前黑哨都還到差 d 降班
但係 popo 未有惡報
當然係利啦

Btw 獌狗